後衛黎講 有邊個射到呢腳咁靚?

屌你老母

法圖斯

法圖斯嗰球難度系數極高

逃兵有咩資格出聲牙

笑撚死

視野 力度 膽識 技術都有

支持贊仔 反樓豬

四眼